整電腦問題

想問下壞電腦，整2000蚊過唔過份？

計埋換硬件就可能OK

你講清楚d啦
你個整電腦係點整法？
壞左硬件連工包料定係點

壞hardtise,motherboard, 換部大d的主機

因為佢話我細機散熱唔好，整到好多野壞左

細機散熱係唔好
但唔會整壞野

你部電腦個list幾多錢？

$6000， 2年前買的

本身 悠二list 有多個風扇仔嘅 但係因為個砌機師傅 話唔夠裝所以無裝落去，唔知關唔關事

你部電腦依家頂多值得 $3000~$4000
$2000既話不如重新砌過部

點壞法先
2年前6千，而家都只係值3-4千
用2千蚊整，仲要唔包整好，分分鐘幾個月又要拎番去整，你諗下值唔值

佢話換哂d壞的野，就2000左右，咁係唔係即係=換個部新？ 原諒我唔係好識電腦野

屋邨鋪？
咁換哂d野係換咩先，叫佢開張invoice黎
Up上黎俾d巴打睇下先

我叫人過黎整的，間野似係深水埗

佢連壞乜都冇話你知，咁撚搞笑？
你要維修，起碼都知要維修D咩先啦
唔係一陣俾佢整，佢塞D 2手野俾你，又係好快打柴

同埋邊有咁易散熱問題整撚壞部機呀
我早排CPU 80-100度左成半年先搞，都未撚燒啦

係咪又係1314....

屌，係啊......

岩岩google左...........原來間野個朵咁臭...........屌

good luck

1. 你部機發生咩事你覺得係壞咗要去整？
2. 你俾咗錢？部機依家喺邊度？如果未俾錢就用盡方法拿返來先！

我平時就玩開pubg ，ram好多時會沖到99%（得8gb ram ddr3) ，耐左就有藍mon出現，要強制關機再開機先開得番部機。之後更多藍mon,係最近2星期，部機開機個陣開唔到，會無啦啦關左，之後又自已開番，唔夠3秒又自已關左。（望唔到window logo)

咁我以為火牛壞定唔知點樣接觸不良，我係咁整個火牛，搖下部機，又比我開得番。如事者，到壞個日，pubg又更新，更新完開唔到隻game，話咩記憶體not written。我重裝左pubg都開唔到game。我以為係pubg問題，等到夜晚都開唔到，我就係咁開pubg，都開唔到。最後藍mon。我記得最後藍mon個行字係Hardise...

然後部機，我都開唔到。所以叫人上黎

比左$280 only 佢話最早今日 or 聽日 送番個黎

求救 嬲到訓唔著

要人診症俾個full spec係基本。
就咁睇你本身只係唔夠ram所以藍畫面！實際CPU、底板同ram應該係最難壞，Ram not written就試下拔出來再插返，但長遠係要加ram！

但你咁搖部機，有可能真係整壞hdd。

算了，佢話整好了。硬食算

你確定真係整「好」？

我打比佢，佢話整好。

唉diu

你地址？

牌子都唔寫 肯定搵鳩笨柒 仲要換粒mb chips咁搞笑？係咪二手又唔知，一餐飯搵朋友幫你執吧啦

唉，我下次會先google同 巴打意見先，當買個教訓

唔該咁多巴打

放埋地址？

其實可以報警？

大下佢地，都會回水俾你。你一個一個parts問，邊度壞，要換乜？然後2400個價點黎

點先可以del左張相佢，個陣太嬲放左出黎

部機拎番，第一日用就明顯性能差左,但之後又ok wo ，同之前差唔多

算撚數啦,del咗咪一撚樣有人會繼續講,而家先del已經冇用
而且,你冇喺連登做埋仆街嘢有乜撚嘢好驚?

咁最後有無換到機箱 ?

覆錯emoji,btw 換左愛國者V7

我上淘寶埋100人仔，佢收我350